因航唔割得，要割就割作為蟈企嘅所謂「香港航空」

[煽動內鬥］國泰單野就係要你地香港人自相殘殺

隔籬post已經講左因航唔割得
同是想順帶一提
唔知身邊有無人係以為
香港航空真係香港人嘅航空公司
如果有，請俾兩個logo佢哋睇

所謂「香港航空」
其實係支那海南航空旗下
嘅一條line
香港航空嘅三位airline code 係HNA
HaiNan Airlines

如果要吹割
麻煩割呢個拎住香港個名
去招搖撞騙嘅支那海南航空
旗下嘅所謂香港航空

要割就割支那海南航空

支那海南航空拎著香港個名嚟招搖撞騙嘅航空公司

簡稱
香港航空

Push

罷搭港航
明明不嬲坐開國泰

一早割左

因航不能割

唔係搞分化，但國泰有中資成份，佢會有幾可靠？

同意，根本香港航空就唔係香港，無啦啦俾人騎劫個名

支持國泰！

點都支持國會工會

絕對係仲有其他支企業

幾年前一路都講咗只係啲香港人一講完話大陸航空 而佢淨係同你講一句平

hx留番比支那人坐啦
因航至少機人員步發聲

佢呢個係被威迫因為當年要飛大陸果班所以無辦法要俾佢入股

支持國泰
不能割

airline code 係 CRK

佢哋都有聯署同罷工

不割蓆 不分化

睇你點睇.. 雖然係大陸公司.. 但香港航空crew member絕大部份都係土生土長既香港人... 罷工個日都好多crew響應...黃底都唔少...如果玩針對希望唔好針對員工..

利申：有fd做緊香港航空